====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La catégorie du paysage est sujette à de récentes réflexions et définitions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

